# Change log


## 0.1.4

- Пересоздание компонента при обновлении параметров

## 0.1.3

- Дополнил readme
- Добавил новые параметры

## 0.1.2

- Добавил обработку событий onSelect и onDeselect
- Добавил работу с множественным выбором

## 0.1.1

- Добавил предвыбор селектов

## 0.1.0

- Добавлены стили
- Реализован компонент

## 0.0.1

Создание пакета
